呢排有咩動畫場面係你睇幾多次都起哂雞皮

我先
我的英雄學院
all might最後嗰場真係熱血到

屌黑暗妖精女王

ggo 尷尬到起雞皮

悟空菲利第一次合作

刀劍神域

鋼煉

好睇過套jl

完全聽唔出係釘宮

未聞花
放火箭果到

kill la kill

祝你好運
el psy congroo
用耳機聽呢段精都出埋

喪女

愛德華......大哥哥

有冇名

Mind Game
宣告黎明的人魚之歌
四畳半神話大系

希望之花

唔係講緊呢排d動畫咩

我都係比完link先見到呢排
南極算唔算呢排

四疊半好嘢嚟

天元突破西蒙覺醒果集

97年電影版攻殼

今日嘅我冇極限呢回事啊！

路飛打路奇

過佢呀，恭介！

大哥死了, 已經不在了

惡魔人動畫

巴達獸第一次進化做天使獸

求名

Germa 66顯露實力,好有特攝戰隊FEEL

見到one piece變成咁
唔多唔少都失望
如果佢寫到科學vs果實能力
咁就好睇

吹雪士郎出技個時

re0
蕾姆安慰崩潰既昂
次次睇都起雞皮+眼濕濕

利申 30歲叔

jojo全部

輪るピングドラム

Steins Gate 0 ep8 ed

睇完呢集後,每次聽到首歌嘅前奏就會覺得好sad

舞動青春 呢套野真係會起雞皮
畫人靚 人身比例好

動作型得黎 好流暢 加埋BGM代入感好重 每次一跳都起曬雞皮

仲有 好可愛既花子 同 "野馬" - 小千

主角多良良既馴馬過程又係好好睇

我覺得係2017最佳既其中一套作品

我都好中意而套
但竟然比我朋友話佢地D頸長到好怪

GT

我好彩 女朋友睇完話好正
所以我係黎推介既

七大罪
傲慢表示呢到我話事

動畫做得咁差就算啦

Boku

Freedom出場救大天使

講起跳舞,就諗起G復嘅過場,次次都睇到起哂雞皮(負面的意思),富野可能覺得好過癮,我就覺得格格不入

近排覺得跳舞場景做得好嘅有燒錢之作 巴哈姆特之怒 VIRGIN SOULS

零之使魔
才人1人硬擋軍隊
瀨戶之花嫁
永澄唔洗唱歌都可以爆氣

橙色爆炸頭

仲有角球呀！熱血都爆

海賊王 路飛救羅賓果集

咁撚大力打自己徒弟 真係仆街

兩套都好中意

麻美比怪物咬甩個頭嗰一幕。

阿斯拉達：可是我有啊！

我幾時變咗爆炸頭啊屌你

謝天謝地謝天華

呢幕絕對係首選

冇人講ngnl 0 里克祈禱嗰段